聽日企喺前線同埋支援嘅人都係香港嘅Dark Knight.

近排番睇咗蝙蝠俠三部曲中最引人深省嘅一集 ，The Dark Knight，最後果段嘅對話其實有少少可以套落依家香港嘅情況，蝙蝠俠為咗唔俾Gotham知道Harvey變左雙面人之後做盡喪盡天良嘅事而失去希望，寧願被冠上罪名都要繼續在黑暗中行動守護大家，警察會去捉佢，搵狗咬佢，但係佢都唔會放棄，為咗彰顯正義而做體制框架之下唔允許嘅事。（指全民監聽系統，飛去香港捉人番美國受審，單挑全隊警察等）

放番喺香港就係我地唔想送中惡法同埋崩壞嘅制度影響到我地同埋下一代，寧願被別人冠上“暴徒”嘅罪名，都要上街行動去迫政府/自己改變制度，唔怕警棍，催淚彈，去做法例框架下唔允許嘅事。(指衝立法會，佔領街道，阻止政府部門運作，同警察死過等)

前線嘅兄弟姊妹們，當你們在猶疑自己到底應否繼續抗爭，繼續走下去時，請在腦海中奏起代表蝙蝠俠和正義的號角，你，就是香港的Dark Knight.